[終極頂尖對決]全盛pakho同全盛fishman lok 1.1, 誰勝?

邊個先攻由3分線頂由球證拋球而定

如果係入波嗰個繼續開，咁咪邊個開先邊個贏囉
利申:fishman冇得輸

以我所知fishermen 1 on 1冇輸過

極樂通道pakho應該破解到

好難比兩個人冇打過既話
用另一個方法啦，pakho 贏傷後既rose,fishmenlok 贏到未prime既kd
咁會唔會易d